lihkg.na.cx 回覆介面 bug report

用 Firefox broswer 嘅時候，click 個「格式」掣出唔到 pull down menu。
而用 Chrome 就無問題， 麻煩巴打睇睇。

入完post冇掣直接出返吹水台，麻煩加返
同埋加返留名function

睇完postz 再入返去
唔係去返同一個位

仲要用手人工loop 落低

CSS body font 落錯 \\5FAE軟正黑體

apps 轉頁bug

明明1001 左但出返post 再入返post

都係顯示上次果個位, 仲要跳唔到頁

要人手飛落去先得

有好多都係咁, loop 落底先知原來仲有下一頁

10 mins 後kill 左apps 入返post

都只係顯示最尾page 38

所有BUG可以係 REPORT
有埋screenshot同repro step 仲好